馬爾甘表示：我一直都想來巴塞!!!

馬爾甘表示：“我一直都想來巴塞，整件事情都是我經紀人處理的。加盟巴塞是一個機會，在這裏能夠和世界上最優秀的球員們一起，來到這裏是很難的，而我會竭盡全力拿出最好的表現。”

今次合約違約金是1億8000萬歐元，看來又不是很高。相比早前兩單轉會的違約金 , 似乎有所暗示

下一場對熱刺的熱身賽，就會有機會看到他首度上陣 !

Click入去有完整發佈會睇 :

有無Seri嘅對比圖

馬甘

who?

Jean Micheal Seri 上年傳去巴今年去左富咸

最後時刻巴黎來摻了一腳，導致尼斯突然提高要價，所以巴塞才決定放棄引進。

屌你老母賤種狗

睇個樣唔方好人

姐係施美度都唔係好人

巴塞隆拿截羅馬胡，簽入波爾多前鋒馬爾甘菲臘比，仲將7號球衣交畀佢。不過，有外媒踢爆呢位21歲巴西新星其實係想加盟皇馬。

有消息指，馬爾甘菲臘比嘅經理人早前已經同皇馬密斟，但「銀河艦隊」似乎冇乜興趣，同埋認為馬爾甘菲臘比嘅踢法，同加里夫巴利、馬高阿辛斯奧相似，所以遲遲唔出手。

屌，收嗲啦

轉自有關巴塞轉會post

標準台詞，去邊隊都用得著